港珠澳個人工島會唔會飄走左

OK

唔會

飄去屯門

應該散左好耐

新聞冇報過

咪又係我哋埋單

計過數

我話ok就ok

沈左

pish

唔會，關西機場都無事

沒兒事，無死果人

從此消失
大家扮冇見過

創造就業雞會

好想睇live

無講就姐係唔存在